你不能消滅晒所有的藍店

因為藍店太多

但可以統戰藍店

最終達到藍店不作政治表態，

正常做生意就可以了

藍店多咩

你睇下剩係美心集團下面就一大堆

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。